
                      Grandisima pelicula  para los amantes de ciencia ficción e incluso para los que no lo sean. grandisima actuación de Benedict Cumberbatch. Efectos especiales impresionantes la trama es muy buena y no me decepciono en ningún momento. Totalmente recomendable. JJ Abrams espero que con Star Wars hagas algo parecido o mejor.
        
            